中國人以合法途徑於北海道獲得靜岡縣面積土地

咁樣係咪其實可以買起日本

咁大面積土地用作軍事用途咪大鑊

聽日見！

咁香港人係咪可以買起成個日本？

即係李嘉誠都可以向日本買地起新香港

睇唔明日文有冇翻譯
靜岡唔係東京果邊咩

係話"靜岡縣面積"咁大o既土地

睇清楚華文標題你就明

我覺得你連中文都需要翻譯

加100倍地税就得

咁你日本自己戇鳩啫賣比人